後生既衝 中產去移民

頭去不回了
🖐️+☝️ 香港加油
唔講咁多 趕住渣車接個仔放學

記得課金俾KOL呀大家
🖐️+☝️

留守、無悔！

有冇人知英國私校係咪好啲？
另外邊個地區買樓收租回報率高？？
💪💪

有冇咩方法香港收住租 英國唔交稅？

大把中產又份衝

大把中產又扮衝

係呀你講呀 吹水佬
後生最多俾人拉呀

哦

課金俾細良 出街買pepe
612 ？呀唔記得咗

講中左你個中剷？

慳返2000萬

成班"專業人士" 話自己做大後方SUPPORT前線仲好
因為打仗有分前線同後援,缺一不可

課左畀細良國父/世柒老師幫手捉清香港啲鬼了

黃到金

起底樓主開幾十個bno post 明明自己都話去英國 點解係咁唱衰移民究竟有咩目的

我無唱衰移民
我係屌班中產自私唔理後生死活姐

唔洗幫D走唔到既人走咩
講5 + 1 就接全家走人去英國嘆世界
唔洗找數?

屌你老母咁多錢捐俾細良不如幫多幾個後生走啦

加油！我走先

第一個post 2020 final year, 即係2019係year3全年喺英國讀書
會員no.38字頭 即係19年連ac都未開

即係19年你自己都喺外國 仲要連ac都無
當推論成立 分分鐘啲中產貢獻仲多過你 你有咩資格屌人走

當唔成立 其實就算你喺連登屌佢哋都係照走 你啲po嘅作用只有分化
將個矛盾擺咗落後生同中產到 明明個中心問題應該係走定留 睇你啲舊po明明似係想留但係留唔到 即係你都認同要走啦咁你究竟想點 唱衰中產拉佢哋留低你會有利益？

講到咁清高 咪又係拍拍屁股走人
樓主你咪又係唔理後生生死

由你嘅記錄睇唔到你有參與場運動嘅證據 淨係見到你留唔到喺英國之後就日日出po屌啲人移民
似留唔到就嬲鳩葡萄人 多過真係由頭到尾都覺得中產有義務幫人囉當人哋真係會幫 你都唔喺個list裡面啦 p牌仔

而且你seek緊中產援助又應唔應該用呢啲分化撚怨婦tone屌人呢

On 9. 咁你想班中產點？有咩提議？
分化post

個ac好多人用架wo

最終武器share ac 係閪鳩利嘅仲話自己被藍絲 我直情覺得你係五毛添

連登神探(靠屈)

原來係屈毛黨
識得有d推理
你都係高級屈毛黨

話你5毛係合理推測 唔係屈

林鄭出左糧俾你個高級尾毛黨五毛未?

屈

老實講話人屈毛對你啲5毛來講真係無撚敵講完屈毛就一個論點都唔使駁

五毛仔平時收開幾多錢屈毛??

收皮啦五毛仔

又話自己20頭,又話同條女分手,一陣又話渣車接個仔放學.
邊樣真,成日老作唔只會m字頭,直情甩撚晒
block

甘你比人拉左味？

佢自己咁無聊開個鳩post然後keep住覆自己係人都知咩事

事實的確係咁，所以今次輸係有原因的⋯

後生既衝 中產去移民 你老母比人屌

低等五毛蛆
blocked

Do not split

分化撚, block

啲後生去曬追mirror error啦
衝個啲拉曬啦
樓主識唔識架

望一望而家比人告緊果班咩年紀咩職業都知咩事啦

網絡評論員培訓工作指南

為了培育網絡評論員的工作技巧和合作技能，qq視頻聊天室，特編寫本工作指南，供全國各省市的網絡評論員培訓班使用。

總則：網絡輿論戰爭關係到中華人民共和國國度政權的生死存亡。為了祖國母親的繁華強盛，為了中華民族的復興，每一個網絡評論員必需時刻籌備着用自身的智慧和艱難勞動捍衛共和國的網絡防線。

基本工作方式：

1、在工作時光內必須每小時至少查看一次工作郵箱，時刻注意領會上級指示的最新精神。

2、網絡評論員依據上級指示進行合作，依據工作需要，將由跨地域、跨專業的網絡評論員組成工作小組，執行特定的任務。在有必要增加人員時，上級將從其t他小組抽調人員加以充實。

3、基本工作方式：日常工作依照網站分小組，每個重要網站的有關論壇由一個小組負責。日常工作是依照總體方針，維護準確的網絡輿論導向。遇到突發事件，則按照上級部門的專門工作組的指令行事，暫時停止日常工作，把有關人員資源投入到突發事件的輿論導向工作。

4、網絡評論員要善於隱瞞自己的真實身份，必須有多個不同的網名，而且不同的網名要發表不同風格的文章。必要的時候，可以由不同小組成員製造網友爭辯的假象，然後由第三方推出強有力的證據，把公眾輿論引導到第三方。

5、某些網絡謠言出來的時候，必須儘快搜索到謠言的首發地點和首發人，然後勒令網站管理員刪除原貼，網絡評論員則拷貝內容，以不同的IP地址發表本身就是事發所在地的當地人的申明，然後由版主或以其他網友身份指出：他的IP地址不在事發所在地，該新聞純屬謠言。

6、必要時可以製作更加聳人聽聞的假消息，吸引網民視線，然後很快澄清該消息純屬謠言。

7、某些論壇人氣不錯，網友信譽度比擬高，這時首先要做的是製作一種凌亂，通過似是而非的文章進行干預，跟貼作非理性的故意曲解、製造誤會和爭辯，轉移網民注意力。

8、海外網站較難控制，當不能主導論壇輿論的時候，可以採用大量短貼、無實質內容貼、非理性貼進行刷屏，令版面充斥無意義的凌亂，使讀者失去興緻，這樣達到避免反動思想流通傳播的目的。

9、不斷學習，進步文字水平，學會使用不同的文筆風格寫作，善於模擬他人文筆，這是網絡評論員的基本功。

10、學會與網友交換的技能，與網友私下打成一片，獲取網友的信賴，尤其是那些文章有影響力的網友。如果有可能，爭取一些重要論壇的版主地位。

11、培養高超的判斷力，能夠在諸多貼子中迅速找到真正有影響力的帖子和寫手，作為重點工作對象。

12、注意培養政策法規意識，不可誤會當前的工作精神。注意吃透上級指示的近期發貼類型實例，融會貫通，舉一反三。

13、靈活性與原則性相結合。一定要製造真假難辨的形象，成為一個不容易被辨別身份的人。不僅要熟悉我們的觀點，更要熟悉對方的思路，知己知彼。

14、網絡評論員要時刻牢記自己的光榮任務，不被困難和誤解阻擋，不在乎表面上的面子，做到任何情形下不會真正被對方激怒，永遠保持理性、沉着的心理。

15、網絡評論員要立場堅定，腦筋清醒，在各種富有迷惑力的思潮面前堅持清醒的腦子，珍惜自己的政治前程。

16、網絡評論員執行小組監視和糾察監視相結合的原則。其工作成就由上級有關部門評定。

以上16條，是網絡評論員的工作指南。盼望各有關部門認真學習，落實貫徹，在「保先」活動中爭做先鋒。 網絡輿論導向工作指點委員會

呢個post大量五毛，循例都向大家提下「提防五毛分化事宜」：

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，正正因為咩都唔做，正合極權所需，而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做輸啦輸啦，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人未必係五毛但可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

樓主就淨係上網鳩噏

你只不過係一個走咗，之後諗住屌其他人令到自己冇咁內疚，感覺清高少少嘅人

我就好坦白嘅，根本一直和理非中產都係怕畫面唔靚同埋捉鬼，一直都唔鍾意勇武方法，但係因為群眾壓力俾人屌到要捆綁式去支持前線。
亦都一大炸鍵盤連登戰士話俾前線決定，又話前線好聰明，咁樣何來中產叫人衝？

既然係前線決定，咁好多嘢都應該係自己去諗過，衡量過自己承唔承受到後我先去做，我承受唔到我咪唔行前囉。

真話難聽但現實就係咁。

請各位覆post記得用不推文
謝謝

不推文

邊撚個整

煲底見

估唔到咁易申請移，Thx

專業d 啦

我識幾個係仔女比狗拉左，暫時無告到，bno visa一出，父母放棄自己事業全家走

你而家係英國生活，你係唔係中產？

善用起底功能！

情緒勒索真係好on9
係咁屌人走
但永遠講唔到留喺度做到乜

Rear Echelon Mother Fucker

又浪費ac，屌你老母google下被捕年齡啦，中年以上都估撚左一半，屌你老母死全家

兄弟爬山 各自努力

好靚

睇吓被捕比例先啦咁又浪費咗一個acc

大把中產平時有做開運動
D狗想拉你估易？

啲移民撚好戇鳩

你個名好正，因為只要反對泛民就係藍絲

係連登先ff BNO VISA啲人全部好黃全部走難
一世唔返黎
根本大把人係中產 食兩邊茶禮
好似97咁

又喺度情緒勒索👍🏻

話明
有事 我走先

唔知係咪辭職警無得走嬲嬲豬

不過好多人被情緒綁架上左前線
不過正認仆街都係好事嚟，因為成個香港都係咁仆街，黃既怕畫面唔靚要捉鬼，藍既滅絕人性支持政府

唔講以為連登ac好似netflix咁收成舊水一個月要分俾全棟樓用

(1)走資(必須)

(2)移民(可考慮)
(3)鬥長命

同胞見同胞，背後是一鎗

咁你走左過去英國之後點幫香港人？

佢陷家剷

香港人加油
我走先

好可愛

樓主就係其中一個零付出走撚左去英國既一個

分化撚嚟

台灣政府消息完香港 卻暗地裏出賣香港人

係咪得香港人咁cheap要喉住人地國家本護照？

後生更加要移民
儲下錢 走得就走
2047就冇得比你走

已經分唔到係恥笑定真心

［612基金需要大家幫手］只餘143萬，而4月大約要1500萬支出

Blocked分化撚

咁你都將自私

反而英國收租唔使交稅，因爲有personal allowance。同埋仲唔使交咩national insurance. 爽皮！夠